連狗俾人查冊了

原來早有預備

會唔會ban你

轉貼通知連生呀！
電話 相都出晒黎了

咁都有位俾佢地上

上唔到，垃圾

LM

點解無啦啦比人起底既

嘩屌高登個新m版仲難用過之前

損害到既得利益者利益咪比人起底囉仲要問

同閪環做法一鳩樣

其實我想睇下講乜
但真係上唔到高登

之前你地咪一樣照起寫高登果位巴打
咪扮哂清高啦 好肉酸呀

搞清楚，人係我起嘅，有本事就起我底，唔好連累其他人。

連尼住畀人起哂底
有住址、電話、真人相...

好型bo 但係關我撚事

班會員有咩利益

好想睇呀屌

我睇到喎

不過依家似乎係連尼住佢口出狂言至令高登嗰邊頂唔順要起佢底

咁大劑
連巴唔會執左呢度嘛，我仲要搞女神聯賽喎

係外國 load都load唔撚到
高登個ser真係含撚喇

高登個ser好撚廢，上唔到既

冇上咁耐
高登依然係咁L慢

比錢去查人冊會唔會over 左啲，開始覺得呢件事背後有有心人搞事

起左點會架？~ 高登D小學雞幫手答下~

起完人底，咁跟住點？

跟住啲中介咪搵連尼住

話知你乜撚 做狗咪繼續去高登
想走就走 咪咁長氣

威囉 型囉

重使講

番去做狗啦上黎俾連仔賺錢

其實真係無乜點
咪係一間公司 你知道左老闆個樣咁

早泄

波台狗幾時入黎踩多幾腳

有人唔抵得囉

我覺有人純粹睇佢唔過眼
Email律師信都講得出口
真係自己拎黎柒

其實發生咩事 呢排冇追

好大件事咩

連巴好型

點解要做連仔？
好簡單，做完佢邊個會係最大得益者咪係邊個做
或者轉個講法，用某CEO既logic,做完佢可以攞返「應有」既利益

會員唔一定只有會只呢個身份既

tg group 有人話係班中介佬搞事

click入去睇一睇,仲係屎一樣的介面

其實都擺到明啦，成班中介狗都比人搞到周身蟻

糟仔好波

查冊都要人教, 渣ga

上面話連巴口出狂言

發生咩事有有懶人包

我準備護主

係 香港上都ok 外國成日load唔到

中正巴打俾人搞
中正懷疑早洩出賣佢資料
有堆人追住連尼住話收email 律師信
無端白事有人係高登起連尼住底

全部過程只需一日多啲

其實好少事，不過高登仔專登搞大咗，擺明私怨上腦

你地都知長實主席係誠仔，咁又可以點？

又company search 又br search 咁大陣杖

屎一樣的介面 龜一般的速度
收皮啦

繼續打工

仲要比錢查

好想睇呀 但真係上唔撚到

真系抵佢有今日，賺錢賺到盡，走去高登講風涼話比人起底

識你老母咩

佢當自己邊撚個 吠完好出返去啦

高登無所不用其極

又係日和條on9
係高登on9完又走過嚟

睇唔過眼到突登俾錢去查?

呢句真

系你老母

高登出賣會員交資料isp封account 霸user account
賣會員俾五毛，打手公司
花飛獲幾球買番黎，
係吹水台正方廣告收幾十萬一個月
順手落埋佢公司課程廣告
支持早洩既高登仔點睇

諗起綠潛起肥V